流水式罷工可吾可行

第一日金融機構從業人員
第二曰巴士公司從業人員
第三曰港鐵職員
第四曰航空業者
以此類推 前仆後繼
全民接龍式抗爭
吾洗同日三罷
峰煙四起
睇吓邊個行業最勁

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

如果萬眾一心可以，可惜呢到係香港

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

一炮過先有效

香港人點會罷工…會罷工一早贏左

同日全民罷工參與度都唔高 仲分開搞

不如全民硬改工作時間，

朝10晚5

順左再行朝11晚4

唔係擺工好多人會肯做

同日三罷難度太高
個別行業行動力不同
教育界 旅遊界 總會有某個行業走得最前

自推一

Push

自推2⃣️